10. Stwórz funkcję przyjmującą listę liczb rzeczywistych i zwracającą stworzoną na jej podstawie listę zawierającą wartości bezwzględne elementów z oryginalnej listy należących do przedziału <-5,12>
3.14
2.71
0.0
4.22
0.0
0.12
